Създайте програма, в която се въвежда масив от десет числа и се извежда в обратен ред.  

## Вход
На един ред се въвеждат числата на масива, отделени с интервал.

## Изход
Числата на масива в обратен ред, отделени с интервал.

## Ограничения
* ``0`` <= ``число`` <= ``1000``

## Пример

### Вход: 
```
100 34 1 23 234 999 234 2 0 19
```
### Изход: 
```
19 0 2 234 999 234 23 1 34 100
```
